古天奴：我來到巴塞就是為了奪取歐聯獎盃！

2018年：巴塞被羅馬反cup出局，利記入決賽
唔緊要，只要利記捧杯古天奴都一樣有獎牌!
結果龍門連續派膠得亞軍
2019年：巴塞四強對利記，首回合先贏三球
古天奴心諗：好彩轉左去巴塞啫
次回合：巴塞再次被反cup四球，利記連續兩年入決賽
仲要係對住熱刺，不過今次古天奴就冇獎牌分啦
古天奴嘅一生先係人間喜劇

人地咬人蘇都叫拎過五冠
古天奴拎過乜野？

垃圾先會轉會

住去巴塞實冇死啦，點知睇住利記越踢越好，
巴塞連柒兩年

佢係有聯賽冠軍
但邊及英超冠軍珍貴？

古天奴你同我走，然後.....

咁古仔第二年姐

講珍反古真係無乜人性 無古你地有VVD同龍咩

卡爾walker呢

但係美斯下年又大一歲

家陣值幾錢

有冇諗過係條古天狗自己垃圾 先搞到猁/疤入唔到決賽

好似話疤下季清洗古仔

冇第三年啦條垃圾

追返嗮成日嘅po 由今朝見到賽果到依家都好頹 明明撘咗件巴塞jacket喺凳都冇面着出街 考試都凝住冇咗個態咁 前排先盡情笑完身邊啲49000 就係因為根本冇諗過同樣嘅事會發生喺自己隊波身上 明明已經穩入決賽咁濟都可以自爆 今朝一路溫書一路睇波 睇住華dee on99咁 唔睇波衫以為我地先係揸兩球喺手嗰隊 到輸三粒先攻 士氣已經冇嗮 球員又攰 就算對港隊都入唔到啦 華dee臨場調動唔得 又串9主席 平時輪換又唔積極啲 聯賽不敗有獎? 下年可以直接入決賽? 就算係咪又係白白浪費咗小花同老伯一年 依家老伯走添啦 美斯都31 歐聯只會更家吃力 小花退休後更家唔敢想像...
我知我喺度資歷唔算深 只係捧咗巴塞11年 但係未試過好似今日呢一刻對自己對波咁失去信心 俾你今季本土雙料冠軍又點? 我根本見唔到巴塞膠層或者教練對夢二夢三過後嘅部處 有一兩年過渡期我接受到 但係之後呢? 你話買咗古同umtiti 咁青訓呢 過多一段時間佢地都會老 如果一路唔重視青訓 唔同一路𨂽錢每年買個丹返嚟?
今日呢場波我相信係巴區手足憤怒嘅爆發點 個個都屌爆華dee 但係無可否認佢係解決咗巴塞上兩季後防經常自爆嘅問題 不過正正可能防守呢樣係佢嘅足球哲學 真係唔適合巴塞進攻嘅踢法 佢可能係一個唔錯嘅教練 但係留喺度對巴塞同佢都唔會係一件好事
一時發洩打咗咁多字 我都係返去溫書先 但係正如上面話齋 邊度跌低 邊度企返起身 我地唔係勝利球迷 我地係巴迷 我地捧嘅係巴塞 巴塞唔只係一間球會咁簡單 更加係一種信念 抵屌嘅應該大力屌 但係當球隊俾人笑嘅時候 都會企出嚟同人講 我為自己隊波感到自豪 依家雖然係喺低谷但係就算失望不能絕望 一日巴迷 一生巴迷 forca barca

有人話尼馬慘 但古天樂至慘

起碼喺法甲風光過一陣，古天奴廢到場都冇得出

去法甲

唔使出場啦
Dream comes true就足夠了

企錯邊呀 仲笑笑口

無好offer ge話應該會留多佢一季ge

唔緊要
今季一樣都會無

so SAD lol